
 16:47, 28 {февраль} 2019
{раскрывать} «{большевистский}» {секрет} {успех} {шнуров} {исукачев?}
{радиоведущий?} {сева} {новгородец} {объяснять} {феномен} {популярность} {музыкант} {сергей} {шнуров} {и} {гарик} {сукачев}. {его} {слово} {передавать} {НСН??}.{новгородец} {заявлять}, {что} {оба} {исполнитель}, {обращаться} {к} {низкий} {натура} {человек}, {использовать} «{большевистский}» {прием}, {который} {обеспечивать} {они} {успех} {у} {широкий} {аудитория}. {ведущий} {отмечать}, {что} {лично} {знакомый} {с} {сукачев} {и} {считать} {он} {интеллигентный} {человек}. «{но} {на} {концерт} {его} {твориться} {черт} {что}! {он} {выступать} {в} {образ} {осатанеть} {алкоголик}. {из} {он} {слюни} {течь}, {лететь} {в} {разный} {сторона}», — {рассказывать} {он}.{по} {его} {слово}, {музыка} {сукачев} {будить} {в} {слушатель} {анархист}, {который} {мочь} {делать}, {что} {они} {вздуматься}. «{и} {шнур}, {в} {принцип}, {пойти} {по} {этот} {традиция}. {почему}? {потому} {что} {это} {гарантировать} {успех}», — {заключать} {новгородец}.26 {февраль} {становиться} {известно} {о} {то}, {что} {лидер} {группа} «{ленинград}» {сергей} {шнуров} {становиться} {член} {совет} {при} {комитет} {госдума} {по} {культура}. 
